好掛住初戀女朋友

嗰段時間你就係我世界嘅全部.. 真係好記得自己有幾中意你 中意到癡左線見到你笑就開心成日
做乜都為圍繞住想引你注意....不過你好似唔係好中意我咁
段關係其實維持左都冇幾耐。短暫時光但令我回味左好多年
發夢用第1身視覺望住你個樣 醒嗰下個心真係好空虛。

有D遺憾 會係你發奮嘅動力
他朝有一日你飛黃騰達 你要好好多謝佢出現係你生命
唉 有得揀 金錢地位 其實都唔及呢一個人

多謝打破回覆。
其實而家我知自己目標都實行緊.
只不過有時發夢訓醒或者人靜嘅時間諗起特別感概

依家嘅我同你一樣
但我無你咁好彩 又可能係我比你好彩
我無同佢一齊過 但佢係一個我知道愛情係咩感覺嘅時候
第一個想愛護佢嘅人
巴打 共勉之

放低我啦，我哋已經冇可能

下個更大ball

我要初戀呀
我要初戀呀
我要初戀呀